女user入，如果有個億萬富翁追你，但你要同依家個男朋友分手，你受唔受溝？？

有老公嘅要同佢離婚

受溝

唔受溝

追下炸喎 佢地隨時一次過追20個嫁喎
負評

負評同受唔受溝無關

講多無謂，過番5百萬落我户口再傾

一黎又唔係我鍾意佢，點解要受佢
二黎人地有錢你估佢咁蠢比你袋？
三黎佢咁有錢又點會冇狂蜂浪蝶呢，一齊都快散

所以唔會受溝，變第二個梁洛施咪仲慘。

個億萬富翁GAY架

佢自攞黎嘅，人地都冇話娶佢，不過我少睇呢啲，只係諗到佢就拎佢做例子

首先我要有男朋友

媾你渣，唔係話求婚娶你！！結左分都重話有得分身家，媾就咩都冇！黎黎去去都係得幾個單位同d名牌包包，打死都唔會禁蠢同人一齊

咩係包包

有的人睇feel 有的人睇條件

其實有無錢都唔緊要
最主要係想換過個男朋友

佢會比曬副身家我？
同埋
鍾意我d咩⋯⋯？

我淨係知我好撚窮